點解熱狗球迷可以咁戇鳩

贏波就爆鳩人閘 仲有熱迷大佬艾力神係公海開post話咁多位係狗仔
輸撚左就自嘲自已隊波中遊料
屌你老尾真係笑撚左
同樣道理 你有冇見過愛華頓呢啲球迷贏強隊會爆閘同咪開post講呀傻鳩

關你撚事咩傻鳩

點解樓主可以咁戇鳩

冇熱狗咁撚戇鳩

熱狗仔仲覺得自己隊波係強隊[, 係倫敦一哥sosad]
強你老味咩, 盃仔都拎唔到隻叫自己強隊
係車仔同阿記柒咋, 熱狗仔正常發揮就當自己係大佬
講出黎自己唔笑好野

輸撚左就話自己中遊 贏隊中遊有咩好值得開心
贏撚左仲串過馬撚

咪撚影衰我個名啦

最on9莫過於獌

你on9好多

又關曼聯事
屌你老母，你聽日死全家都應該又關曼聯事

贏左入人地狗竇爆閘
輸左潛晒入地核

你個名有好過咩

岩
倫敦是藍加紅的